高妹定矮妹

高妹
矮妹
高妹^170cm

Pish

輕鬆10連

首選矮妹
次選高妹

搵我做咩

高妹又好 矮妹又好 佢地都係要高仔
利申 170

得14幾

高